去牛頭角自修室嘅妳入一入黎

話說頭先去牛頭角自修室坐低溫書
隔離坐左個著住校服既女仔
留意到妳睇緊 在天堂遇見的五個人
好難得呢個年頭嘅中學生都會睇課外書 咁有文化氣息
仲見到妳做數 上連登
同埋妳個樣幾得意
希望妳睇到個post喇
祝妳DSE加油

利申: 啱先坐妳格離嘅男仔

希望可以同妳傾下計 頭先唔敢聊妳講野 如果妳唔介意就pm me tg peter1105

Sorry 小妹覺得你係第六個人

溫你嘅書啦

妳你老母

死毒撚

原來就係你呢個死毒撚一直昅住我

你咁樣會騷擾人溫書 自修室唔係咁用架